(回血站-相集) 革命現場的前與後

我地曾經係不同地方及街道發過夢，事後再重臨舊地定必會有各種回憶與感受，New York Time記者就拍攝左一輯革命前後既相作比較，好post當然要轉貼過來，旦願相中每位手足都安全，去相:

Source:

2019/06/09 : 一百萬大遊行

2019/07/01: 攻入立法會

驀然回首
恍如隔世

2019/07/14: 綠狗亂入新城市

香港人 反抗

2019/07/22: 堅暴徒的元朗恐襲

2019/07/27: 光復元朗

2019/07/30: 大灣區的葵涌狗

百感交集

2019/08/05: 三罷

唉

堅持下去

2019/08/12: 和你塞

2019/08/25: 荃葵青大遊行

香港人繼續捱落去好嘛

2019/09/06: 旺角的Tear Gas

士氣post，推

2019/09/??: 中環站的火魔法

2019/10/01: 賀佢老母

事實係...
星期六日係戰場
星期一至五大家如常番工......

sorry 放負

甴曱平

推

留名

生活如常

佢竟然影到香港人既平衡時空

2019/10/14: 盼望

過往五個月，我地創造左歷史，有邊個會諗到雨革後會有流水革命，只要我地繼續秉持不分不割，檢討反省既原則，堅持落去一定會有曙光

光復香港，時代革命

睇怕相入面手足都潛咗唔少
希望將來煲底再見到你地

睇到d相不禁悲從中來。

我相信時至今日依然好多人信念不變，甚至比起五個月前更加憤怒悲傷，發揮各人所長去抗爭。

但，相中手足還安好嗎？

五個月來被跳樓被浮屍被雞姦被車撞被槍傷既不計其數，尤其今晚發生區議員被咬甩耳仔、夫婦被刀斬至命危......

有時會諗行動點解越嚟越少人，的確。但隨住極權政府而家不論和勇都通通照「解決」。

呢一刻我只係諗，相中人有多少個還健在？還活著嗎，沒受傷嗎？

留下既人其實都好煎熬好痛苦，究竟黎明何時來到。但為咗一切一切既人事物，我地唔可以輸！一輸，就輸成個香港。

附上張圖鼓勵下大家，唯有勝利，所有犧牲先唔會白費。謹記煲底之約，一齊贏，共勉。

甴近平

[日常文宣] [文宣方向] 以子之矛，攻子之盾

呢場“戰爭”可能要長時間先會完
受到傷害甚至死亡嘅手足
可能要好似猶太集中營或台灣228咁
即使得到道歉
好多年後依然無法忘記傷痛
而我地除咗盡畢生能力記住呢幾個月發生嘅事
同對抗中共外
好難再做到咩彌補到佢地

Push

香港好似人格分裂咁

睇到啲相唔知點解好似對相入邊既手足有種好相熟既感覺

我覺得應該叫平行時空

睇到好想喊

好感動

好撚可悲 好似乜都改變唔到

無曬勇武la ~ 比班黑警拉得就拉，殺得就殺！

仆你個街！一定要殺狗！！！

各位手足加油

習曱甴

角度都一樣

正到爆

革命尚未成功 同志仍須努力

我承諾，呢一世都唔會忘記手足